［求教學］屙屎點壓水花

明明已經放好多廁紙落去
但都成日彈返上嚟

當洗吓個八月十五

痾出舊屎 直至跌落水個吓 即刻彈起身

需要經訓練

首先，你舊屎喺你屎眼出到一半時，唔好收緊屎眼，由佢直出直至舊屎嘅屎頭掂到水面，然後慢慢咁收緊屎眼，慢慢，再慢慢，feel到舊屎喺你直腸出晒時，用力一收截斷，那時舊屎應該有10幾至20cm長，挨住屎抗內是旦一邊，無水花，完美一舊屎

試下倒立屙

放粒波落去

會彈到個頭

不如舖報紙痾落地下算

日經，拉

認真答你

企係到屙

好多菌

學術台呀清

就係放好多都照彈

屎要軟先做到
但硬屎/適中（順暢）就好難做到咁

坐落少少 個patpat差唔多掂到水hold住 咁就可以享受無水盛宴

狗咩

彈落d罅

跳起騰空屈體三百六再向前胸翻騰兩周半曲體直手入水

10分 10 分 10 分 10分

放一格廁紙落去，要啱啱好覆蓋成個水面
開屎眼唔可以太快，唔係嘅話嚿屎就會頭大尾細
屙嘅時候用丹田嘅力慢慢推出嚟，為求屙一篤流線型嘅屎
嚿屎儘量貼近水嘅邊緣以減少水花

屙喺地下未冇水花囉

屙之前揼啲廁紙落去 有緩衝效果
我咁做多好多年

痾落隻手度接住再慢慢放落去就ok